終於Block到屋企人睇MyTV Super

話説我屋企上年開始收唔到電視訊號（可能天線壞咗）。佢地竟然買tvb機頂盒仲話夠睇唔需要Viu/77台。最近發現原來router可以block或者鎖速，等我鎖到部機剩0.1Mbps睇你點睇TVB

知識改變命運

值得推廣

做得好！

推呀

叻仔

咩router?
介紹下

睇UI係ASUS既router

Asus, 不過唔清楚係咪個個型號都有qos

我都係咁做

而家老母一係屋企講啲藍屍理論
我就block9個router唔畀佢用
成撚日用嚟睇大陸啲抗共神劇呀啦屌

我都係
屋企有個廢佬日日係屋企睇大陸d 咩抖音大大聲
頂唔撚緊順Block左佢同限左佢速
我都係Asus

ASUS

推

耳根樓主set咗

好彩係佢地唔識搞上網野，得我搞

如果其他牌子router都有相同功能記得share

唔好完全封鎖, 限速到窒下窒下睇到睇唔到彈出彈入就最好

等啲廢老成日講舊屎舊屎
正所謂56k已足夠
0.1Mbps都有100k呀
皇恩浩蕩

應該放多小小速，睇到幾秒停幾秒，咁會自然d同埋會好快無引

0.000001

true

無錯
仲乘機屈鳩係佢電話啲支那apps有問題
幫佢del咗啲

哭撚咗

電視可以加channel filter 阻左個Ch.

豪d
比夠128k
快過56k好多架啦

石教授都話夠用

為咗屋企人唔變藍而成功能力解放嘅一個好例子

記得加把口 話咁廢嫁個盒呃人錢既

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

幫打去投訴，cut埋佢

依家實測點樣
廢老有冇嬲到喊

巴打SET到佢地240P啦，否則佢地會Check到咩事
睇240p仲無癮過無得睇

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

廢老唔識it真係好輸蝕

仲有幫老母cut wifi
Block YouTube

同佢地講：想睇Tvb就自己翻牆
係大陸就係咁生活架啦

私了廢老支持

同佢講，想睇咩唔到你話事
大陸就係咁，宜家係跟隨內地，你係未反共？

應該個個都有，我用緊最平嗰款都有

真 唔好BLOCK死 減速好
就好似堵路一樣 你塞死就有人清路障
但放一條LANE就大家都慢慢排果條LANE
自私到極點

屋企果部淨係有得封鎖冇得限速

搞佢 mac address 方便又快捷

應該好多router都可以set

block 大公文匯 wechat